美股認真討論區 DCXL

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

應該係呢個？

人呢

是但啦，真假你都摸唔到架啦

bot都要時間

support gp要限1點打後 1點前太多人9up+少年股神

嚴重懷疑P巴FAKE 9我地 如果真係有POST有咩理由搵唔到

升啦唔該

係你搵唔到

龍龍哈 lm單日轉向

我都係
但我發覺我屋企果隻唔撚lam自己D毛就無就比佢食過

anw感謝大大
等得閒買糧順手買埋先

俾啲力水啦爛果

入咗少少nvda arkk sq

今日唔多手了-3%

巴打識d野

其實無可能日日升 真係就SH啦

入咗crwd icln tan
想入埋net 但係唔想margin

已經放棄
我當黃衫算

Twitter

Tesla 硬到咁

well done

有啲男人扮女人

同你講左優先場個PO係晏就

你試下再gel吖

Support group continue

我就係SH緊

Twitter/reddit d大奶奶正過d女優多多聲

都唔係果個post

今日企得穩11200我下次見到賣旗捐二毫子比佢地

好多啲情侶acc

條仔放條女啲淫照上去

唔知堅定流

經過熔既日子
5,6月先有信心慢慢建倉
岩岩平手依家又一棍打落黎無2/3

乜撚野

屌你老味 係到扮升 跌就跌落去啦

有一個gel就會freefall

男人扮女人偷人圖擺上Twitter

一齊捱

屌出聲 我張call回緊好哋哋 成班係度gel頭

諗緊加唔加docu

講夠未
大家都係車股, GM+2%, F+1%, FCAU+3.5%

屌，我仲以為位巴打j咗d人妖

你地呢兩日有減倉保現金做子彈嗎？

止賺嗎？

定止蝕？

本來賺20萬變2萬
仆街衰貪心tesla撈錯底

半年好短
睇好TSLA
你想唔想體驗留比個孫個感覺

跟住有一大班狗公留言 明明都係男人

萬試萬靈

有啲真係咁架
睇落好地地之後有碌棍

咁諗 你都仲有2萬profit 加本
大把新落場輸緊本

呢D先正

今日做得好錯

想像下個畫面都噁心
好似以前啲人扮女仔玩online game咁
對住另一個男人「豬豬」

屌，如果我打j撞正呢d片，我會覺得我比佢強姦咗咁款

BIGC

其實好易分 好易睇得出

想，但我手揸既貨如果唔加注
個孫應該會屌死我

巴打食到咁偏

咁又未至於嘅

即block

識嘢

喵絲我想睇貓貓

大島薰好正喎

無3分2真係好撚震撼
不過都係有profit咁坐都仲定啲

本定利

豬豬

今日由9:30，坐係電腦面前望住個市，

到而家五個鐘只去洗手間，

其他時間無郁過

如果你買入個筆錢真係閑錢嚟嘅，
你真係擺喺度都唔知愛嚟做乜嘅，
你不如真係試吓我講嗰套完全唔放
我睇吓你做唔做到

都叫賺呀 屌

利

念力屌nq上嚟？
定玩格仔

又抽升

有無人一齊gel頭

講明先，非基

我輸緊3月起輸追返個啲

吾好牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

TSLA 再次綠色

都未3點

以為張call要變廢紙
點知都賺到

無所謂得返正股

如果你知我係邊個
你一定唔敢GEL頭

求下你

即刻紅色

邊個再貼郭富城 完全封鎖佢

下星期應該都係chok 住
愈近大選愈不安

三點實出事

走到張call?

你咁就一定有人貼+gel

有冇人tsla入咗400put

走左了執左幾十蚊唔想有壓力

我買果筆其實真係無用
我真係會試

不過你話今日唔加倉橫盤幾日先加
又想睇點實戰演繹講真
唔食魚頭魚尾食魚身係跌市之後點做真係想學

Block晒就清淨了

咁你要準備單機啦

大心臟

跌完未想加貨

有聲

認真問，死貓彈同真係V 點分，點預計？同常有咩跡象

Wkhs又逆市10%

事後先答到你啵

hedge 成功

好快變牆紙

聽日咪知 先知咩

想玩下格仔，

頭先11:30pm ,

Tsla 去到$380諗住入，

入唔切諗多兩諗佢就一路飛咗去$418

重倉aapl tsm arkk,
再加多隻tsla(~15%)
繼續sh緊

其實身邊既同事已經清剩好小貨
我唔信邪
想入市睇下大選係咪咁大影響

入黎做乜

3點插加唔加貨

Hindsight 20/20

唔成功啦等於冇hedge

知道我all in jor
睇下買賣盤 其他指數掛(我估)

小西巴 有玩開股票既朋友叫我睇岩邊隻就入貨坐 一有錢就入 買死一隻
直到搵到第一舊錢
我知佢既諗法係岩 不過依家係咪時機？

我鳩up睇個勢 過埋今晚 星期二仲係會跌
雖然大選年 不過印銀紙啲野仲未公布
依家應該揸銀紙定點好

擺明想殺你400put喎

Er.... 無蝕多到

真心其實抵玩

多賺左經驗

過唔過weekend 好?

3點神秘力量係點就係睇而家到3點有無人

人生太短

點解你個名咁撚長？

打電話問財演咁款

下次就唔會再反手出事

一早走左了

跌定左都好d
下星期關鍵

希望啦

求其鳩改

邊個gel頭我拎D gel塞落你龜頭

都係睇定d下星期初再諗點
不過long weekend Trump肯定又出黎鳩up兩句

我仲記得你話會breakout
不過我真係覺得佢呢排會再上返20 up

依家sh group人多勢眾

長揸 留少少cash 星二再撈下

好似係

加咗好多SaaS
幾時同我爆返10%上去

紅毛泥封撚住佢

5點trump出黎講野嘛
睇下點先啦
可能再暴趺10%呢

首先，你相唔相信Tesla係好有前景嘅先？
定係其實你都係覺得Tesla只係電動輪椅姐有咩咁巴閉？

唔反共啦，一齊發大財啦

又真係似
其實總結 入貨定唔入貨好

下次就知

睇路

下一位係黃小姐

可唔可以摩牙

買死一隻一定唔啱風險太大
即使係Tesla，如果聽日Elon Musk俾車撞死咗都會即刻大跌

我博大霧入左d tqqq諗住放到星期二
希望升啦

做咩po我出黎

一定係假升! 準備趺!

QQ

佢個樣好好笑

我由熔斷最低-50k去到上禮拜+50k
依家得翻20k
其實唔係話好痛但個人好灰

xlf is looking good

佢為左連任一定唔可以比個市冧
一冧佢就玩撚完

呢度好似唔止得我一個講過
你果日問我走左未
我寧願賺小d
低過16入既果陣

頭po超大字嚴禁gel頭好無

發生咩事

我8月中twr先+數
而家又-10-15左右了

最後逃生門!

3點會唔會有大棍 好期待

回調完

送隻股王比你 伯利恆鋼鐵
個 business model 勁到不得了
劃時代尖端科技

有棍都係打落你塊面

V到咁
嚟緊幾日又要攞住ig叫金熔

龍市果陣tqqq回報都幾高
但係覺得依家入太危險
下星期確定調整完先入

大奶奶呢

開始有人想gel頭

依個回覆

都好叻架啦

我準備好開ssqqq了

鋼鐵@2020

great

性騷擾

邊個依家gel頭我同佢剃頭

唔好亂講野，呢到好多有棍絲㗎！

好得人驚
我決定唔睇連登
唔睇連登就唔會睇到人GEL頭
應該可以令到我個平行宇宙繼續平安喜樂

升到痴能線

今晚一定熔

以後只準po光頭個張

SING SING SING

Aapl就變綠

怕咩

講真
我覺得佢龍頭信佢勁先買
只不過大跌市strong hold到永遠我真係未試過咁玩法
止蝕再追命中率低但回報真係高d自己一直都係咁玩，不過唔係玩老美大跌果陣
不過陪佢坐就風險低如果一定升返

11644

由聽日開始數有幾多人用ig金熔嚟叫春

收聲啦屌你

夠唔夠多條

尋日撈底成功

腳呢

想睇下隻貓啲肉球

依家入定UVXY 等陣上$35

今日呢度好熱鬧 我懶得追po
去咗煲劇

呢度係股市嘅玄學中心
根本冇得避
事旦gel個頭或者面神一句就殺晒兩邊

你確定之後就開始再跌

同你差唔多情況
經過2月日日熔
見到呢家咁已經無咩感應

咪嘈 等我著返紅底褲先

希望可以去到得嬴錢既平行世界

有呢個range確立左我又唔介意加入net大船

3點滅世棍 又會收一收岩岩入Tesla 皮

三點三點

Which is牛牛紙倉

連登大船tsla轉埋燈

咦！？ 係喎！

講真今次set左心理價入細注
aapl110差小小
tsla 340見唔到
愈跌果陣愈興趣
set左盤走去成班人玩pro club
所以低位無睇，都唔會走去改心理個位

今晚神祕力量咁出黎既既

你了解吓間公司究竟搞緊乜先啦？
如果唔係你冇信念一跌咪賣囉

而家個價升緊你係咪好想追啊？
同你講你呢啲就係典型嘅傻散心態啦
根本人買你買你都唔知自己買緊乜

你知唔知Tesla將來會食到乜嘢Market share?
Oil energy industry, public traffic, internal combustion vehicle

我諗你都唔知我講緊乜㗎啦

如果跟暴巴同一時間CALL QQQ 又嬴

三點一定大棍跌
同我跌多啲

留意到有人已經gel頭

三點行刑

想當年盟軍靠佢先打贏一戰
你識條鐵咩

Woooo! 態度正確！

d高j大師出手未

今日個倉就黎跑贏納dee
希望轉燈啦

吊

我已經打緊飛機

準時3點幫大家射精轉運

以後用依張
好淡通殺

已經有人貼gel頭 就貼返呢張

有啲起色啦

暫時唔想開新倉住
Weekend研究吓隻股下星期二再諗

今晚盤後應該都幾硬淨 訓先

我相信係假象

唔係可以點

大家個頭 Gel 成點

唔好 泄左道氣就上唔返黎 大家一齊屹立不起

李居明先係精神領袖

Happy Friday

道指反cup

咁

痴線

aapl

講完又跌

so true

tsla同aapl係到撚狗

好想吸貓

SQQQ嗰班撚樣俾人夾死未
唔緊要囉星期二再嚟過
等多幾日姐

都未4點

不過其實轉燈都唔會入架啦

個個都驚一入完即跌

神秘力量會唔會轉方向打返落去

反cup

入500 蚊 Jpm 105 weekly call 玩下先

集氣
如果連我地都唔相信佢
仲有邊個信佢地

SQ咩事 完全彈唔起

剃撚埋gel頭撚眼眉先得

靚 Gel

Gel完即跌 好波

末日call 見彈唔起走左

而家彈到

升到轉燈

相信，之但係今日真係唔係好嘅買入時機呀嘛
我倉都有Tesla 㗎

到底SoftBank係咪大手call咗nvda
點解今日佢可以跌得咁甘

升期易 啲bot會睇星期幾做嘢㗎

睇埋3點滅世棍先沖涼
費時宜家去沖錯過咗變天

都話只要有一個人gel就

378入咗幾股

美國 bot 唔識中文架

只係一個gel到冇頭髮嘅老人
啟示：gel得頭多老左賺唔到錢不但止仲要冇頭髮

一個撚屌在連登懶型GEL頭，可以導致一萬公里外的交易所指數暴趺。

覺得Tesla 依家係龍頭?
佢樣樣都玩樣樣都創新 但係我唔會話佢係龍頭
我會話佢in the process of成為龍頭囉

咁不如等多一個鐘啦

G持小西巴

我岩岩都入左5張104

無事既

睇波先

真係 又回左

佢唔powerless hour我都收貨

仲有7分鐘

Fuck you too

睇完鋼鋸嶺 個市番黎唔同晒

如果你買入或賣出嘅決定
係基於一日兩日嘅股價變動，
你根本就唔係想接手個壇生意
我嗰套係你買入隻股票嘅原因係因為你想接手個壇生意
而唔係當股票雞咁屌

睇多次得唔得

訓算 半倉sqqq過星期二

睇緊本關於貧窮嘅研究
準備好自己進入窮人人生

估唔到空倉真係又跑贏大市

其實點解每次既7:00 ， 12:00 ， 3:00 都係大波動既時候？

幾正 係戲院睇

我讀 Drama 架

NETFLIX 咋我 最近好鐘意睇戰爭片

其實即係好似以前電話進入iPhone 時代咁？
但香港地車唔是必須品可能我未體驗得好深住
不過將來都要各地政府法例各樣野配合
同埋佢起果啲tunnel 舖太空網絡
樣樣都要時間
我暫時係覺得科幻小說入面
科技城市全自動化車咁
9up

7點robinhood開場
12點大戶食飯
3點大戶開工
好似係

AAPL升返轉頭?

gel咪gel
你班傻散好友
5分鐘後接受審判啦

我近排少mon
我嚟嚟去去都係cloud股同軟件
我有條大watchlist我以前會日日都每隻股睇一次... 我少玩新ticker

以我理解即係你買貨時間
係你覺得間公司好
就不問價買入去坐?
咁如果同你一樣睇法
但想加注既人唔夠錢想分注落
又應該點落注
而唔會當係雞
真心問想學

錯

打極都唔死

人一世物一世話唔定試完返唔到轉頭呢

Apple當年啱啱出iPhone嗰陣
你知唔知有一間公司叫BlackBerry，市值好大㗎？
而家已經收咗皮㗎啦
當年iPhone一出，blackberry 個CEO喺度恥笑Steve jobs 呀
佢話冇人會用部電話咁樣上網㗎

準備殺120put

If 我想擴大自己個倉
但唔想側重係一邊板塊
我應該向邊邊埋手先？

小西巴你提起 以前我係blackberry fans

龍龍哈

T S L A

比人屌返轉頭

向你冇嘅板塊埋手

做左傻散

收市前15分鐘滅世棍

哇屌 又gel 入定put都得

係真心想學嘅唔好淨係聽一半做一半
下便個google doc睇晒先好同我講嘢啦

冇事啦冇事啦 升返啦升返啦
大家可以繼續魚翅撈飯

得罪講句 而家allin 科技板塊就得

岩 死貓彈 加沽

咁又太極端
價投前提下小注吸平貨都無壞

經過呢兩日你都未搵到啟示咩

冇反應WO CFU

由細到大都覺得係businessman 先會用

Gel
你
老 母

過夜？ 不過夜？

我都係
等調整等咗成個月
明明一早set好哂入貨價
跌到價再回升返都唔敢入
最後都係fomo

麵麵暴力救市成功

納dee條下影線長撚到... 下星期點發展

唔跌多啲點加倉

我睇長期
傳統板塊經過呢次唔知會唔會內傷

呢啲歷史，冇人記得㗎
好多人淨係見到隻股票大跌佢都唔知點解
BB 當年超大cap嚟㗎

我哋知就唔洗係度取暖啦

我想個倉多元化啲

今晚做得最好既決定係73撈咗fsly，378撈咗tsla

訓覺 孖緊150%仲嬴緊已經好滿足

屌 我唔係今日鳩操作 已經正數左

我老細仲好中意用
部機成日有問題就叫我整

半倉過long weekend

其實好易搵而家

我全倉科技跌得幾傷吓
我同意要分散吓 係比例問題啫

啱先我都係咁諗 入咗ma ba
依家後悔了

INTC 轉燈 重奪大哥地位

其實我開始講緊廢話

輸緊成千億

以後唔笑佢了
全倉最硬係佢
雖然仲蟹緊

環保係大趨勢 電車都係啦 如果無competitor咪easy做到一邊
之後粒電升到level 玩埋renewable energy
同電airliners
之後solar power佢做緊

同埋自動車唔洗完美 對公司黎講好過人就得
道德問題其實應該要開始討論 到有先討論太遲 不過全球啲政府都係咁

尋晚尾市大注加左貨
見升返 減返d 先
風險管理最緊要
孖返少d

tsla 入s&p500

重覆今個星期一 妹到22號 重覆

9up

當交學費下次唔好

無撈任何底
原本想撈
aapl咁0.幾
tesla睇350落唔到

QQQ

有冇燈神出黎gel下頭呀喂

風險管理真係好重要

咁有信心

3點：正股position PL -280
今日pl -180
好似真係henge左啲野出嚟

無事嘅 pre planning啦

85撈ark

但風只見到aapl, tsla 轉燈 ，

QQQ , nvda. , NFLX 果啲仲係插緊

IB點開常規交易時間以外？
個app唔俾我tick

GREEN

呢個月係執左好多
升得咁急插都急
明明係post 成日話減孖
減完又係第二隻加返
自己坐唔定 唔相信自己
所以先咁
熔一次 升唔夠level
仲係太年輕

你仲諗緊電動車，你知唔知佢粒電有幾勁？
你知唔知點解油公司我哋叫energy sector?
因為一桶桶嘅油就係流動性嘅能量，可以搬嚟搬去
你知唔知佢粒電勁到可以取代一桶桶嘅油？
如果呢個世界所有一桶桶油有變晒做Tesla嘅一粒粒電池
佢食晒成個oil energy industry 呀
你知唔知成個oil industry 有幾大啊？
有冇聽過Standard Oil啊？無就google 啦

避險
rotate
定因應大選做調整
定真係係時候去買舊經

我都係put同反手call都入價 早走中間又多手
Btw冇得如果

唔係有人話今日宣布入s&p咩
就收市都未見影

舒服哂 準備訓得

真 學識左

岩岩入返少少sq 睇下佢會唔會拉上150殺put
今晚學到好多野

睇完同你哋講吓窮人有幾慘

Healthcare tech係healthcare 定tech
v ma係 tech 定 financial

諗緊好唔好依家入AAPL好,佢係咁升

光頭郭富城.jpg

追put囉

我估會收120-123左右
殺call put

鬥慘無咩意思 純粹應該想人好

今晚有幸見識到納指最大型既v 反

仲諗住可以120以下入到

我知實有人笑
但睇圖真係會俾 到d signal 大家

正氣嘅時候學到好多野

依 全部變番哂綠燈喎

Biotech同fintech囉
但我個啲真係tech
Btw biotech唔想賭fda所以唔掂
但有閒錢會交俾契媽幫我買fintech

82入咗不過小注

過左撈底時間?

納指癲到

睇下佢個study係點啫

即係咩？

gel頭

衰太貪心想110入
一場空

十字星?

Nvda amzn

而引發今次大跌
係因為大戶都相信L 子幻二會出現
俾左一日時間都唔現身 所以先滅世
屌你老母晒loll

下次撈嘅位

更正

Time in force -> outside RTH
tick唔到呢個?

咁惡，留俾你玩

佢粒電未頂到煤同油for general power consumption
tesla 第一眼一定係睇車 因為auto driving仲未到
粒電亦都未夠好 如果轉曬green energy你仲未打得低核

唔好再放出黎啦，好邪

無人知， 今日日內支持位發彈 已經出現左
之後點走睇埋下星期

咪gel

早晨咁多位
睇住個倉一日10%上落好刺激

真係好撚邪

唔貪心 綠到4點就滿足

最後45分鐘到 tsla 可唔可以破今日頂呢

打完機 上返黎，升咗啲，終於冇蝕到

則係一係升一係跌要睇下星期升定跌

毒巴

會唔會再跌想入返arkk

咁係咪買oxy穩陣
反正新能源都哂鳩氣

見人少少
俾個tips大家

開一條watchlist加下面ticker入去
XLB
XLC
XLE
XLF
XLI
XLK
XLP
XLRE
XLU
XLV
XLY

知多啲野好事黎
依家夜晚淨係上連登 又唔係打機又唔係睇戲又唔係睇書
感覺衰過以前

所以要時間囉，股票係買未來㗎
你要相信你啱啱講嗰啲問題間公司入邊啲人係知㗎
佢哋係解決緊呀
到佢真係做到嗰日佢個股價就唔係而家幾百蚊㗎啦

毒巴我仲蝕緊

Hello~

tick唔到，按落去冇反應

好多人gel頭 點算

不問價入then

我咩都無做過，平手

Isrg唔係biotech啦
整微創部機

如果理性加注既話
我覺得撈底時間已過
除非打仗
學你講下星期如果平行多兩日就可以加
撈到今次底既人都係勁人

真 所以寧願唔好搞

唉，d傻散真係無得救
我同點埋條明路俾佢冇分別㗎啦
仲要係用最layman嘅解釋
我諗都係慳返啲口水算

呢個星期先開始玩真係好撚慘

3月23 日 底部 畫返上去 2 月20 日 頂部
計返去 幻二 岩岩係 161.8%
而升上黎既過程一路破阻力位
去到幻二就稷個大回
支持位去返 ma50
區間係返 138.2% 呢d 位
今晚其實係好撚危險

you are not alone

8月中玩 升少少又冇晒好彩走得快

想知
淨講abstract 同findings

我有買新能源喎
我講技術上遮

無事嫁。我果一個月賺既，都差唔多蝕曬，但都冇放到。
依家都升返啲。黎明就到

加了
會再研究
好多野學

no la
今次唔咁allin

建議定睇啲先gel次次gel親都......

未穩架
有排都未拉返順啲ema

今日入到貨就正, 可惜無本

好多科技股已經轉返綠燈
好難捉摸

下星期唔升 既話 上落300 點都玩死大家
所以乖乖坐定仲好

都唔知邊個先真係理性
你連間公司係乜都未知，只係因為個股價升嗰十零蚊
你就買落去，你覺得你好理性啊？我唔覺囉

唉，我清倉止蝕搞到20前賺個啲歸0
要由頭玩過

快啲轉燈

今日+5%

後悔無入到貨 點解$380我唔入
死蠢

我都係八月中玩 輸哂

直到搞掂之前佢都未係做到好全面能源上嘅嘢

所以我先話佢係in the process of being a leader
佢tech leader無錯 但唔代表將來佢一定係business上嘅leader

不過long term bullish tesla 嫁我

唔夠貨底
真係點坐

今晚short賺到笑

依個要嚟睇sector strength
不過如果齋玩科技股就無咩用啦

諗收市入好定星期二先 頭痕

好巴仲唔訓

拉返順就差唔多大選
呢鑊真係考大家耐性

咁我唔知啦

準備訓啦 今晚太刺激

下星期二三FOMO 星期四五跌

你飛龍張圖
意思就係咁deep V?

如果呢一刻，你見到股價升覺得自己錯過咗
你心跳加速，心情受到影響而做決定
你就係唔理性㗎啦

你呢d叫fear of missing out

因為我打算擴大個倉
但會有埋其他sector

未有reliable energy storage?

Hornsdale Power Reserve係咩
Ta'u, American Samoa係咩

好彩提早加左倉
痴線神秘力量唔跟規矩玩

係就好

你肯轉燈未？跌又爭住跌

贏幾多

納dee兩日加埋跌10%點都小注入啲啦

我都係
啱啱先開到citibank轉錢去cs

docu 同 rkt 呢兩隻 仆街

我成日失蹤就係去左做其中一樣野

未拆前300幾蚊果d人都係唔理性未
買個希望
慢慢加注去信佢唔係當佢雞咁屌

我冇整到止蝕 希望佢升返，比我袋返餐加大都好

閪野好有性格唔跟大盤

大家可以當今日冇發生過

加左d jpm 潛伏下

應該係非農指數？

大選一定chok
但係咪一定跌真係好難講

same 第一日做左少年股神 但係又on99咁唔放
依家要sh到回家

我上個月賺到既嘔返左一半出黎

wtf，跌完啦？

啲人係：fear of missing money

你可唔可以真係了解吓Tesla間公司做乜先？
成個long weekend有三日你慢慢睇啊
你上YouTube search Tesla公司介紹，
已經好多擁躉做晒Summary俾你睇嫁啦

你睇完先決定買唔買好唔好？
如果你做唔到嘅就唔好話信我嗰套，你唔係
你係信我個Number咋

怪就怪自己當初高追咗tsla 持倉蝕成1k usd
搞到其他有賺都唔夠貼

nvda無份

EMA30咁大support 呢排有排洗盤
同埋似行番6月走勢 月尾再跌多獲勁既

+1
真係當交學費
遲啲本大就輸唔起

岩
唔係成日有d 咁既大回
少少地入住先都ok
到真係熔落去 or 妹落去先再加
依家唔溝d
你真係諗住咁順利上返 頂部咩

tsla

大家係咪入晒貨喇

因為已經跌無可跌

你覺得佢今晚就已經會做唔到我講嘅嘢
跟住買咗

都話114gel頭
穿114 做空 之後panic sell 放量反彈

今日係sh勝利

要玩幾耐先可以冷靜咁應對跌市
今日跌5%果陣開始蝕到本金就panic
訂好咗果啲入貨位都冇好好執行
380tsla
110aapl
最後都係fomo

然後下星期洗番出黎

頂做哂sc 先彈

尋晚 前晚 跌果d 都未返黎呀屌

禮拜二升我切

半年is ok
由三月開始玩
咩都見過晒

明晚發布咗顯示卡 點解唔升
仲諗住拎賺到的錢砌新機

Opportunist cost

由-4000 彈返上黎

你做好近價？

班淡淡去哂邊 ? IFC?

唔好再gel頭

但波子粒新電仲勁過Tesla
如果正式launch 會唔會對musk有影響？

點解要學石仔低位SC

都話咗係大戶呃貨㗎啦
買aapl都驚，都係返去做定期算啦

睇住期 係咁落
真係會唔知點算好

繼續唔買唔賣 食花生算

淡友全面退場

Be rational when people are greedy and be rational when people are fearful

我講就成日講㗎啦，你哋睇就係咁睇，有幾多個真係做到吖？

後悔到訓唔到 點解我咁驚唔入
斬自己十下

無入過貨

堆妖股全部蠢蠢欲動

無端白事去玩option 玩錯方向輸左幾舊

我Spg+jpm+aal 依個中左fatfat

今日-7000
彈返上黎差唔多平手
果下真係無曬心機

行緊過去

30系列唔係前幾日出左，升左波啦咩

新加個d 基本 有少少止蝕咁開sc

太突然 成班傻散係到跟住市斬倉。

攪到唔敢再撈貨

dllm bac今日竟然勁過jpm

所以我決定唔mon 去咗打機，好過引

希望佢出卡貨出得靚靚仔仔

呢3個都正野呢兩日想升但升唔到
我加埋M 同埋CCL 兩隻都突破前高

SHolder全面進場

唔係所有地方都夠位整
要喺大城市做到 energy density要再好啲
btw 790 poputlation 你諗吓日本打一次風要幾多粒先夠

auto driving我覺得會係貨車行先
不過做到嘅話的士司機收皮都唔遠

Fb nvda sq docu roku 苦主區
跌有份 回冇份

買得末日點解唔hold 到尾

執少成800鎂仲要倒輸

果果幾多果果話？

淡淡一日未絕種
一日個市都仲有燃料㗎，仲未明？

123了
今晚咁就跌完
下星期繼續?

372無加貨 真心蠢左

納Dee 係咪轉燈

怕再跌個成本高， 拉下啫

見個個講到股災咁銀樣

因為我賣左bac 轉去jpm dklm

好彩sqqq call 假升急插幫我執返幾百鎂

之前唔係有巴打話對上幾次選完都升咩

依家果果有50% 倉

回低位-8%變到而家+4%仲上行緊
咩股黎架

一樣aapl重倉

iv大先賺到錢

vol大有貨係手唔做short唔通等無vol先做

Jpm is okay

都彈左好多

個勢似會升 除非長假有突發事

倒數15分鐘

最熟係apple
最有信心果隻一定係落重藥

老母麵真係勁

下星期繼續跌 而家殺緊option

covered call黎， 跌得咁金， 親高窩將成本拉低啫。

博唔到反彈怕自己睇錯。 做下先

我78% 係果果

還我血汗錢

今日開巿無耐仲升緊果陣走曬，然後到佢暴跌果陣買返，而家賺凸啦⋯⋯

AAPL有無機可以120/121再入?

下星期係道指主場

adm 轉燈
tsm 呢？ 漏低左隻tsm 呀仆街

covered call 就無問題啦
我以為你係石sir style

好巴隻NNOX最後有無入到?

所以我話，做龍友只係俾人用口屌
做淡友，係個荷包俾人屌

希望下星期跌返少少啦

Diu你咁講日日高低位食晒
一個星期都發左達啦

如果我咁準 我都唔會玩SH

所以身邊個個話中選清倉真係唔明

垃圾SQ 大戶仲想收平貨

我岩岩減左d 尋晚溝果d
weekend 諗諗下都係唔好溝咁多
我受唔住

Microsoft reaffirmed as Pentagon's JEDI cloud contract winner

賺左$5

咁我做左巴菲特啦

由4月 put 到 ALL TIME HIGH 果d

講就易
唔係個個見升就放

我加注個啲都係打算SH既股
就算加完注佢繼續跌 睇長遠唔洗怕
加完佢升返 就當係地下汁到錢

如果我咩都知，我唔得閒上連登回你post

痴線naked short?

應該會上150殺put掛
差幾蚊殺萬幾張put

見到琴晚盤後appl差唔多跌14%真係打個突

股票市場輸錢嘅係九成人
贏錢嘅只有一成人㗎咋
你身邊啲朋友會唔會個個都係股神啊？

回下血終於

我12:30入到錢，諗住溝小小啦，點知開始妹升緊

就冇買 等下次。

今日一日已經賺咗平均玩成個星期個數

即入230c

所以我已經失去左加貨機會
因為唔係玩野聽SH唔郁
係唔到計出黎3成半
去到太盡
tesla 360
aapl 110 差幾毫
希望下星期開始跌到仆街咁就可以慢慢建倉

Nvda仲未轉燈

石仔都係covered call
唔係咩

石sir 必勝戰法

今日long 左net fb tsla msft docu call左 ddog 85sq150
平左一半淡倉
Happy weekend

做淡唔代表睇淡 雖然唔係個個同意
我覺得hedging係必須

我今日sqqq白做
主要係唔夠25k 唔敢隨便day trade

下星期真係跌到仆街你又驚㗎啦
慳啲啦

做弱者先
獲益良多啊

睇返日圖
三棍呀我dklm

石仔做cash covered call 執幾蚊唔係中滅世棍都幾安全

星期五竟然冇人大手沽

hedging 係要。

好彩嘅就係上星期冷靜諗完冇高j
過咗今日都唔知下次回調係幾時

有nnox呀 賺緊50%

阿婆尋日撐咗好耐 俾佢抖下啦

今日day trade TSLA 執兩千美金

未學識

TSLA 跳船既人賺到幾多 Opportunity cost 呢？

Nvda跟跌唔跟升公平咩

有無人留意航空股，呢兩日企得好硬

見到尋日情況
驚再跌10%放咗d貨
點知今日企得咁硬

收市創新低

因為另一半比左幾萬蚊我投資 唔敢亂買
一想買就回到

升返晒 冇事了

咁多方泓我都唔知揀邊樣黎做
次次食到應
驚hedge 完彈上食曬

早知今晚扑暈自己算

我諗我就算走最多都係走一半
但太陽能拜登股我唔會留

好玩？

又係
都算叻

下星期侵仔又會放風玩疫苗play

今日上半埸sqqq 下半埸tqqq
Appl過夜

腿巴！
我哋day trade強勢股真係冇得輸

又追擊

呢個真心笑話

我都食曬，痛到我

開市 瀑布
你有無睇市架

NVDA 靚
大成交十字星
RSI低位
值駁

唔好gel please

m$ 真係博唔過
中撚過幾次伏買牆紙

國會就快復會
又黎sector rotation

夠膽咪玩nvax 90-110既range
之前已經食左3次
你係信就試下

郵輪股比飛機股更硬

講個笑話比你知
我坐左超過半年等復航
真正SH俠

暫時未可以好淡定抽離去睇個倉
始終岩岩持貨嘅階段好難捱
揸返幾年貨仔可能就會心淡
得閒就供下供下咁
正氣

+4

我會減tan icln
點都留少少

adm呢兩日一直綠燈架 破一年新高添

知幾時高低位我就唔洗係香港住啦

呢野真係有排都補唔到

Ccl

jpm走左？

跟唔切po 發生咩事

我都賺緊40% 不過果陣淨係買左好少 唔理佢算

下星期表演上20

收市前瀨尿咩事

是但啦
用10000試下佢
其他就自己認真玩
港股都未放哂唔明追咩擊

特價已完

Hedge 係超難㗎，
首先你要揀啱hedge嘅方法
用咩instrument 去做，put or short future, NQ or ES? Or call VIX
然後你要揀啱幾時解hedge
我覺得其實真係唔啱retail學...搞咁多嘢不如buy and hold la
簡單易明直接

暫時睇定d 食下sp sc 算。

廢事左一右一

成晚剩係睇盤
都冇心機做其他嘢

你想我影俾你定我 conclude個conclude俾你？
Btw呢本野除左講啲人有幾慘仲講個政策有幾失敗

買左好少
但SH 睇好佢

屌我會坐撚到上$25
我成本$12.5

我係keep住買啲兩，三個月既call，一爆就放一放，玩左好多轉

今日除咗docu其他全部都有入

成晚冇睇盤
可能以前玩港股蝕到無感覺
追post打下機仲過癮

頂盡22 唔好FF太多

一直call緊 Jpm+spg+aal 三為一體中
上面係新trade

TSLA 唔 cut loss 就蝕 opportunity cost

所以我buy 唔識唔好亂hedge
但想學就一定要教學費
可能交完都on99 唔知輸左去邊
暫時都跟西西子 SH 先

3月 panic sell 完 彈上我真係食撚曬無仇報

有呀，所以咪放咗
見之後企得咁硬

你仲未答我
你會唔會今個weekend真係研究吓Tesla 呢間公司究竟做乜
總之如果你唔去做
我唔覺得你係信我，你只係信個Number
你之後贏錢輸錢都唔關我事

好奇問句有冇人試過用CITI手機APPS過HKD 去渣打
渣打當左佢係匯款收左我5蚊代表咩

仲有遊輪都好硬...

有無人高j左

傳緊就快有下一輪資助唔係就炒人

我減左孖展

達仔你咁認真呀, 你見佢講到好似fuel cell唔存在咁, 就知得啖笑, 班大油商為保政治力同錢, 喺汽車工業上, 可見將來會聯同車廠sell fuel cell, 圍攻fuel cell外嘅主要對手, 到時會變政治公關力大戰

其實班大油商轉身仲快過C朗, 唔計fuel cell, 可再生能源技術普及到, 會係佢地一齊推同會係佢地食一大部分

仲未計純講電池, marketing最好係Tesla(入面間Solar City), 但最top嘅嘢喺IBM同Panasonic度

TSLA最獨特嘅唔會係佢粒電, 而係佢行先而對charging infrastructure同標準有決定性影響力, 食到搞charging infrastructure條水, 引申出食埋電動車維護市場呢兩條水

想問唔計永恆 strong hold 果d
係咪好多已經滿番倉

擺係到 話唔定十年後變李嘉誠

幾時入你唔會放?
講真旅遊航空酒店由有消息去返全盛
未必咁快上到頂
撈都唔洗咁快
我都睇緊架仔酒店股等入
好快就開返商務旅客
如果唔再冬天爆過

坐咗半年BA SABR

睇開航空，漏左佢

NNOX好似未洗好盤 要多少少時間

咦 打完個飛機 升到咁撚樣

最基本咪低位搵啲優質股做leap call
至於反手做淡真係經驗同膽色野嚟

我唔玩了，清倉all in左tsla 11/9 call

今日試左搞左成晚蝕少一舊
唔應該搞咁多野

十一月前半倉

等咗成個月終於有回調
到真係落盤果陣又panic
落完又cancel 落完又cancel
浪費咗個機會

點會唔睇呀
睇完下星期開市再同你吹下

而家個倉得隻蟹咗嘅DOCU
Day trader here

我個人覺得Tesla最獨特嘅就係佢粒電，無其他
可能我錯，我都真心想拋磚引玉大家一齊討論下

個倉現金-200USD算唔算滿倉

坐到有疫苗 唔驚

小西巴你喺成個禮拜（特別跌市呢兩日）有無買賣過？

Day Trade 日日都清倉架啦 diu 你

有無傻散岩先panic sell完無入番貨？

有入都係蝕幾蚊價位

無你地又miss chance

驚大選？

有無疫苗都係22 點會咁好心開逃生門俾6月蟹貨班人

我係走高低位，因為呢堆無消息會不斷除插，但一有就會短爆完再插，但我覺得依家都已經好低喇

你孖左？我係孖左都先d忍唔住放

後者忍唔住手砍左幾個月

輸埋今次洗心革面屌正股
由阿里巴巴香港上市開始轉炒美option前後已輸230萬hkd
我屌死自己

放完又入
勁過c 朗
人格分裂都似

你咁係開緊 margin

長倉仲有二十幾% cash

其實唔係硬，只不過係超跌一定會反彈，彈完再殺過咁解，唔會有一隻股日日插唔回咁樣莊派唔到貨

好！我都真係想令到你學到我嘅方法
唔係我唔會曬咁多口水啦

sabr代表係飛巴

2.3M wtf
好多有錢佬

則係 0.7 左右

對ual有信念
因為做野接觸過ual 好有錢同實力既公司

呢隻係曲巴

唔好淨係研究吓Tesla 呢間公司究竟做乜，仲要用埋估值方法睇下依家值幾多錢先，係咪合理價

有朋友真好

隻ddog好似點左穴咁

Hydrogen fuel cell? 唔係話好低efficiency咩?

其實我唔熟車 我靠我睇過少少紀錄片 記得關能源事嘅野講出黎 點知搞到我好似攻擊緊tesla咁

我得15usd

無計啵 hold唔住貨就要反應快

反應慢就咪搞咁多野啦

我斬撚曬 輸到癲呢隻野
呢隻死坐就真係會輸cost

今日個deep V真係勁到...

利申：兩日冇任何動作，之前有SP

所有 software 都唔跟升

無呀，buy and hold = 唔加唔減，你當del apps
我講咗超過10次㗎啦，
我真係睇住佢溶，然後好享受㗎自己忍到手乜都唔做㗎

我一陣會貼倉，貼埋trade log，
你就會見到我做過啲乜㗎啦

飛巴係nok好似係

有錢過我

巴打你講真

我有230，我25退咗休。有錢真好

兩樣都好，我想聽總結

飛巴係OXY

好撚有米

飛巴唔係Msft咩

講就易

NOK 堅持

傻散心態，真係同本大定細無乜關係

係啊
雖然話大選後升都有機會
但賺少兩個月錢唔使死嘅

2/9 panic sell 左 而家都未入番

230邊退到休

破前頂通常可以繼續升

實有下次機會
回調大定細姐

根本sh tsla 就贏錢，今個我S&P 500 inclusion + Battery day

巴打收唔收契仔

唔好提傷心事

NOK ERIC都有CALL

臨尾又跌

未入返

諗起佢cover call完爆升之後屌鬼就想笑
爆升只係賺少左都屌 咁暴跌個陣點算？

230 + 小西心法 = 應許之地

你果排好燥底

ARKK帶唔起既

原本賺幾千
依家倒輸返
早排當佢ATM咁禁錢

岩先破30ma都無入啲？

可唔可以幫佢解下穴

麥絲

正確觀念

230可以亂輸我冇咩好講

一步一步嚟啦，
佢肯研究吓間公司做乜，
而唔係就咁跟風人買佢買已經好好㗎啦

飛獵斯巴打

tsla勁在唔係粒電
技術上tsla唔係lead
係勁在整合 同appl好似

係阿 我一時時上黎鳩叫all in call，但好多巴打都話我紙倉
以後一動不如一靜
準備賣7左架c63，油錢都無了

養到十條村
毒巴富可敵國

連你最愛既 SQ 我前幾日都放左了

月*

放200落apple ， 5年後已經可以

夠係MANCHECTER買間屋再搵份頹工

真係 太年輕
心態太廢

SQ都叫彈左8%

其實唔貪既現價儲貨坐無壞
但其他股升佢要等miss左你又會唔會唔開心
小注我覺得值
自己而家都有小注ual ihg 曾經大注過sabr但好早放

信念去晒邊

聽佢同忘巴係到講政治市放棄tsm 鑽石能量頂 50-52 無限輪迴，weekly sc 太麻都識玩。

我信咗，一識，tsm爆到上80 無回頭。

佢兩個講咩都當無見過

就係巴菲特都知自己做唔到
先叫你地價值投資啊

我 16x 放的

比巴佬咁玩法

而家好夜我唔係好想睇過兩日你見到我嘅話tag我好冇？

諗緊tsla過唔過夜

連登全部c朗黎

校長

有無諗住走

我呢d投機者冇信念
只有賺錢同風險

但連l4d都開唔到

未呀
推大個公積金先

驚what ?

好巴 咁夜都唔訓

有無人long put左qqq next week 當買保險

我其實都均價15x賣晒

今日之前貼過㗎啦
而家我貼多次啦
玩全倉options嘅人, PnL係咁㗎:

肥仔

有錢人嘅230唔係錢

Diu 信念去晒邊

聽日唔洗番工呀

講起就嬲
AMD同TSM 兩者都有講

我係例外

講緊滿倉，剩15usd現金，唔係賺。接近109%滿倉

I’m 毒巴，Not 石仔。

唔養村民的

接撚左飛刀 本身好好地地7蚊貨無限sc不知幾好

唔會係, 最top嘅一路喺IBM同Panasonic度做緊

Put spy+ short qqq monster combo

157走左60% 而家入返

Time in the market >>>> timing the market

一樣睇法
25蚊左右有150股細注
唔明點解人人都鍾意aal
貪夠大波?

派膠專員黎

等咗你個Trade log成晚啦

我屌你

今個星期地震 唔想profit變0
$296貨

石巴自己都中咗

保險費係要俾

依排血的教訓

真心如果坐唔定不如買tsm

*100%

我信念係今日番晒來call左張150

睇吓點？時辰未到姐

暫時係

呢幅圖我起碼經歷過10次，牛牛有入無出

等下星期d回血劍 回到幾多再諗點玩

但留低好高風險

可能我玩得細，心理壓力唔大，我今日真係做到

無一個賭仔係例外

達仔workhorse應該會繼續上
你點睇at and t
我覺得好吸引
雖然有壞消息
但真係一流價

唔知道侵侵5點會講咩 9成係救市保總統位

你有咁多錢 石仔會唔會打劫你㗎

佢地講到太麻都係咁玩

斬晒lu

番番少量leap call

中就bonus, 唔中要走都輕鬆

又黎尾市gel頭時段

保險費幫我cover 左7-8%

正股先有愛 option 即係你當 SQ 係雞

點解小西巴今日咁好氣？心情好？

可以買起成日非洲

我認我今日開市減左孖展由120%減落90% 但大部分留緊係度

超高，已知好多人已走。

有d公務員放棄埋長糧，走了

230邊度退
我都想去

泰國我知得

390入定左10股黎賭下星期高開

唔係 未到最後遮

我無你咁多注 因為個時我岩岩玩 唔敢買咁多
其實我唔捨得賣 因為我覺得佢地實力好好 唔憤氣咁就賣左去
雖然股價又另一回事

唯一合理解釋

呢個層次緊係得啦
都話打一年工都幾百% return

有錢真好
職業:兒子

我冇搞到佢村民，應該唔會打劫我

啱呀，我真心為你好㗎，真係想你戒權
如果你賺到之後，
忍到手唔再玩FD call其實你已經贏咗

BIGC仲轟緊上去

我今日前後買左10000股sqqq

個倉由-15變綠燈

今日好精彩

俾大家引以為鑑 我退場了

俾雀仔巴既愛滋潤左

太遲無買

留低要勇氣

馬拉

leap call 才是皇道
正股長坐唔lock profit用leap call take profit

捱左咁多日, 怕三日假?

抵你賺

放一半

Wkhs都係賭ups contract? 純粹之前有貨佢連續幾日10% 不過依家無貨唔追了
T無研究喎

一樣係未成熟嘅技術, 成熟左班大油商老早大力推左
反正最後都會係美國主導(你睇下油係用乜定價, 同埋最大嗰啲油商公司有乜名, 就知其中一個國家級大莊係邊個啦), 咁你用膝頭諗都知打呢啲攻治公關力大戰會係邊一邊贏
咁依家你見到嘅就會係全世界吹奏fuel cell, 笑鳩其他電池

btw, 啲人笑廢老車廠嘅豐田其實好多R&D, 佢地其中一範就係研究呢味嘢

跌返落1000樓下了

今日高位 明日低位 下間shop

你兩個記得用套呀

我明

唔玩近call , 期權係幾好工具

佢好似開遠call所以焗平 如果唔係都係賺少啲

孫正義

屌你咁玩想唔輸都難

$428 幾股tsla 繼續坐 血汗錢黎 大家唔好笑我

你係咪琴日講 支牛唔比你賣？

hkd?

牛牛都有人講

好少見美股期指 trader

下星期都回家鄉啦。 。

收左市先跌

美股討論區

USD

未跌完 唔洗諗 不過已見到底

一齊del app幾個月先開番

點睇softbank買option 單野

得翻七千蚊可以點翻身

盤後又跌
D人又咩事? 真係怕3日後咩

我都話收斂下
如果我串串共令你地學唔到野
咁我喺度嘥口水做乜姐

我從來都只係想你哋學到野咋嘛

連高J左D貨都綠埋

係，今日開市賣左，再博反彈，去個廁所跌撚左8%賭輸左 都係自己7，無換下星期

70萬港紙

好攰喎 咁樣trade法

到底有幾遠

由佢跌做哂Sc

再跌空間應該唔多。

經此一疫 又可以西走一批股票。

下星期再跌SP Aapl 做d 保守野

末日溝貨大法

我就好簡單
公司有錢有料
死一定aal先政府幫幾十次都係咁話
就黎40啦
不過遲下應該會跌返落去又
唔洗急

勁過C朗啦！

我覺得無
回完

我on9架真係 已經唔係第一次
手續費盛惠3000usd...

你個return就係炒期玩番黎？

好勁

一個月出手一次都夠做

2股TSLA

15張，真大户

做指數
搏下星期大升跌

cls...青你咁撚多錢不如買tsla 做sc收息算啦

T真係好吸引你留意下

冇眼睇唔知屌你定安慰你好
不如你抖下先啦 拎啲錢去做一個月定期先啦

根本唔使諗咁多,11月1日之前,任何跌市都係假跌
到時準時沽就差唔多

多謝

個倉大到

我個倉大過依度啦

只夠錢玩es option

咁其實 1900 年到而家所有跌市都係假跌

呢啲一張反方向200點我就爆倉

垃圾第2家園
幫個客做
垃圾條件垃圾限制
實地睇廁所又臭人又怪真係不了
唯一想去既地方就係留係酒店

一張美期要幾多保證金？

我都想試下

贏左條村返嚟

果位好似真倉黎真倉大過IB送個紙倉幾十倍

咁搏

我以為theta gang黎 得閒留意吓

痴撚線

但個度有科莫多龍喎

我都係咁諗 星期二入

Sc咩位呀飛巴

option call put

Right, stock only goes up

C朗邊有踩得咁密波車

你咁撚多錢不如all-in TSLA正股,
刪app 享受人生
張黑卡daddy lock 左,
咪賣咁D TSLA 自己開返張

喂，如果你唔識玩，呢個真係會破產㗎喎
你小心喎，炒期唔係人人都做到㗎...

FD options 最多都係total lost㗎咋

未跌完但又見到底？

佢張圖係真倉啦梗係

校長我瀨屎了

呢位係陀螺。。。

孫正義變左燈神，wework同uber蝕死佢

唔知
淨係記得嗰期佢係咁問有冇人會exercise遠期call

咁點解到時要沽

點解呀

死人韓仔扮架仔
死得未

佢個倉一張細玩得起嘅1000點都係兩萬啫

9upper

4間入面, 疫情後理論上股價最有力嘅會係luv>dal>ual>aal
同問政府拎嘅錢成反比, 因為稀釋嘅股權會最少, 巴打或者可以計埋呢個角度

我從來都唔明點解T 會有人買
大家都係T字頭
點解唔買TSM

尋晚咪示範完盤後先跌 今晚仲唔醒水

唔假跌邊有得升

其實可以即入100股平 應該唔會太傷

巴打拎去賭波重好啦
起碼有得過下癮

我個股黎 蝕住做weekly sc 預佢仲有得跌， 行使唔到。 如果下星期都係咁浮沉。 咁高窩做下sc sp 算。

Can you sell arm to nvda please?

巴打個倉上3m usd未？

咪啦 future option未算

你會唔會問你啲學生點解瀨屎呀

下個月出糧又復活啦

秦國咁抵玩?

佢好似係cover call喎
不過可能short得遠 唔平舊錢郁唔到掛

盤後插到

亞洲日本第一
全世界黎講都係
只講生活

想講今日見到底 依家v完會插返d
豬到傻左

咁明知升番點解要沽

下次再咁升， 我都要做hedge 最後只留NOK tsla msft 呢類股。

呢隻係做廢老倉底股收息用嘛
不過價息唔平衡, 佢兄弟VZ或者廢老可樂會平衡好多, 會跟大市升得貼啲

有可能會問
再加句係咪唔舒服呀

女又怪, 黑肉不了
一係就ig 整容雞樣, 個個一撚樣

郁到又點

你好似係咁溝TSLA

其實買股票有個最基本信念就喺相信人類經濟發展長遠向好，當買入好資產就坐等隨時間增值

又跌校長我要零用錢

老師問嫁

如果再黎勁股災， 拉得低isrg 必入重注

大頂回落直接駁低位類單日反轉, 完全唔知美女做乜

Opportunity cost

真 琴日已出有70k

真

無索巴咁多,失禮

伏巴
頭先我又炒咗TSLA一段升浪丫
406-425呢段

23萬usd左右一張

岩先個下插 我用廿萬買sqqq咪搵得仲多

買左咩貨
昨晚斬左幾隻貨
今日跌到

無得估 搏唔到反彈就食佢窩成本減低先。

原來每月出糧賭錢果個係你